其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(37)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

比啲速度！快感！

1

Lm

1唔到

留名待訓

夜啦費事開薯片
食完雪糕雪條心情會好好多

棄已放

第一次搶頭香

如果咁易開心就好...

搶到1001 都好

你都得㗎卡比

都是垃圾

做人最緊要豬足

我對食野無感覺了 乜都要戒

1001 咗呀

我要初戀呀

豬足常樂
成隻豬咁

搶1001仲易

我係唔戒口主義者
戒口好慘

成日覺得老咗會糖尿

我戒緊甜 戒緊凍飲

老咗咩都唔食得 食咗再算

偽毒 上水喇咩！

你傻撚左

咪係 touch wood老唔到咪好蝕

係

甜野我真係戒唔甩

扮乜野

快d訓啦

無糖會暈

我係A0

要做開心的肥西
也不要做冇得食既瘦撚

甜嘢好難戒

女人唔洗諗戒甜啦 無可能

我都唔得
同埋咖啡奶茶

今晚我包尾啊！

但肥又冇人要

咖啡奶茶少咁樣會死
由其是冬天飲茶走

喪食甜品係咪

甜野真係好正
但真係好唔健康

瘦都唔等於有人要

我就係肥到無人要 先要戒

我高峰一日三杯

起碼叫有機會嘅 好似係

都一定好過肥

咁你又多得濟

仲有朱古力

瘦有機會，肥係等於零呀

三杯太多啦

一日一杯咖啡緊 無左佢唔得

又靜哂

偽毒一出現就推爆post

me2 朝早冇齋啡會頭痛

今日好眼訓

我好少係出面飲
因為腸胃差
出面啲水同奶成日都出事

訓啦 你地訓啦 聽朝準時起身返工

上咗癮了

呢排日日飲麥記即磨咖啡

好彩我唔鍾意飲咖啡

人生已完

唔飲咖啡 唔食朱古力 會死人架

我係辣殺

戒飲甜野已經差好遠

我是零也等於零

好難 奶茶叫做有走甜嘅

我食少咗好多朱古力
以前一日一包明治朱古力橡皮糖

朱古力係愈戒愈想食

對奶好敏感

想aeak 了好攰

唔戒朱古力 唔戒飲甜野 唔做運動
緣份一到 自然會瘦L左 👳🏿‍♂️

又講甜野🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

試過戒曬瘦十磅

好難。。。。。勁難。。。有壓力就要甜

食返會點

咁又真係好多

肥ed

而家200磅

點解肥過我都有人拖

9upper

玩得開心啲呀肛肛

唔好唔記得我地

我戒哂應該都唔會瘦

好出奇咩

cow左條鬼仔就唔水返來9up鳥

一包好多咩 我好似食得仲多

Sleep is for the weak

即係你瘦

I’m weak

一日一包
朱古力食少咗好多了
都係口痕先食

識貨呀
我真係好撚鐘意食

你咁瘦 有咩所謂

好好食 但嫌貴唔捨得食咁快

Be strong 💪🏿

訓到就訓啦 咪好似我咁失眠先得架

我係好撚鍾意食朱古力 食唔停

我哋都未見過

食少啲嘅原因係嫌貴

三杯咖啡 試過啦

無問題

唔同人有唔同口味

一個人失眠 全世界失眠

諗到訓醒就要番工就唔想訓

好快㗎啦

習慣慢慢食
得閒拍一粒

係
聽日番早但唔捨得咁早訓

Nth絲仲唔幫我拖

咪係

我都係！

你本身就瘦

好strong

全部零食都係開左食完第一啖就要一氣過食晒
詛咒黎

你9up咁勁 唔使幫啦

其實眼訓想weak了

扮工真係好痛苦

你仲扮咩！唔使做份freelance?

我會狂啪 好快食完

番工做唔到
要寫code

go weak ar

食得多會爆瘡

間接認咗自己瘦

其他零食唔會但朱古力一開我一定食得哂

同瘦有段距離

女人 瘦=瘦減十磅 永遠都有段距離

依家剩係敢食香口膠過口癮
經常一次過啪晒d 糖

訓啦咁

已經唔係睇磅數
我淨係想減走個肚腩同手臂

唔得 香口膠食得多 咀嚼肌會好勁

一點前weak

要做運動

好燥

好撚癲

支持

Teach me 9up ok?

早抖

就係懶得做

巴打IT狗 ？

我係IT絲 平日都係撚code

趕唔切weak

提子下姐

要食肉安慰自己

唔好葡啦 聽朝跑步啦

仲唔訓？偽毒花

留個名就去瞓喇

早抖花花

99早抖啦

仲未訓嗎

情感令人迷惘
沒有你每晚更漫長

攤左係床

夜啦mandy

我都係
聽緊e健

聽緊姐倫

飲咗咖啡嘛

有咩好介紹

有無開針啲

哪裡都是你

傾下計，傾下算命八字

傾咗啲無奈事

早啲訓啦，明日你要返工

搵到岩key朋友都係開心事

在在

同是天涯客羅樂林

卡巴！夜啦！去訓啦你都

失眠

又一齊格劍

仍好嗎 仲會每晚失眠到天光嗎

卡巴快啲訓啦
GN

你地訓啦

37了
春春....春春.....春春.......

對mon太耐?

哈哈.....命裡有時,終須有
命裡無時....莫強求......

痴線 訓唔到
俾隻煩到死既蚊定咩係咁係耳邊嗡嗡嗡
每次就訓著就係我耳邊出現
俾佢玩到三點幾先訓

早晨
訓左11個鐘 正

好提子

打死佢先再瞓啊嘛

蚊真係好垃圾
又咬人又煩膠

好想瞓呀
呢個禮拜咁長嘅！

星期四，大家要加油

兩日咋仲有

春春

一開燈又搵佢唔到
一眯埋眼想訓佢又係耳邊
想聽歌訓iphone又差緊電

蟲蟲

好少咬我但真係好煩

好漫長

g持住啊

滅蚊器幫到你

叉電插唔到headphone真係好弱智

我依家新工少掂code
唔知做緊乜

有冇人有ip換電攻略，窮撚仲用緊6但舊電得一個鐘貨仔

早呀
扮埋呢兩日工就放假啦大家

點知佢係原廠？我真係book唔到apple自己果個

裝個app book天才吧呀蜰

我都試過
但搵唔到隻野，一開燈起身就唔見左，訓係到一陣又嗡過
最後塞耳塞，開左陣冷氣先訓到

嚿電有logo 㗎，我上年先換完，好多人好評

覺得唔可靠，用seed哥嗰個

要update，不了

之前諗住淘寶換
上裝睇片學
最後因為部6s 係第一水有問題可以free 換

我都淘過自己換呀
後來touchid 唔得apple唔肯整
求其響飛花放左算

蟲呀你都係book返天才好啲
我部6出街換咗電之後唔好彩部機有問題成日白蘋果
唔知關唔關舊電事但以後我都唔會出街搏

腸妹早
我book唔到呀嗚嗚嗚

換電都係返apple換好啲
之前部6s係街鋪換 啲電換左等於冇換咁

係apple 換完個感覺都一樣
覺得係個ios 食電左
仲有時聽歌都窒機

早兩個星期係apple換左2百幾蚊 抵屌

求攻略

換機

出面換要300

你近唔近apple store 呀
Walk in 約？

我用8都覺得lag 冇哂iPhone d 流暢感

好眼瞓！長期處於無精神既狀態....gg

我都換過電免費

不過換完都係覺得好虧

先生早 校長早 各位早

大家早。

暴露年齡系列

又到餐蛋麵時間

X 係流暢
不過啲電依然倒水咁

肥

正呀

精神！！

在在早

等下代睇下點先換
反正個電話剩係用黎上連登

在巴

一日一餐蛋。返工唔偷懶

飲埋杯凍野就perfect池鳥

就係換咗舊電出事，焗住轉x
好鬼肉赤
不過真係好流暢

流傳係變大部左

啲電打幾鋪機冇左喇
焗住要尿袋跟身

公司行十分鐘有一間

咁爽！？

咁近
行入去book啦

報平安

覺得4.7"最fit size

冇事嘛

咁開心？

晚安

講野慢啲
停兩秒
叫人行過黎

訓唔訓到

今日MVP Goal~~~~

yes 用緊7

Mk seed 絲

個名愈黎愈長添

中出

琴晚唔見人大家以為你出左pool呀

腸腸早

Nth絲

文迪早

肛肛好 到啦！

又屈 🤷🏿‍♂️

球王支持

射埋天日

放假

係wtsapp同老細講早

好好休啦

訓覺姐

唔駛轉機都幾快喎

佢去邊到玩

肛肛公幹呀

好叻啊

冇啦冇啦

係 好想轉藍芽耳機 有冇人有介紹

我都想要 用黎跑步

好想買個有收音機既藍牙handfree
不過好似冇
想聽口水多過浪花

airpod

btw好似有分插器可以一邊插headphone一邊叉電，不過唔是官方野唔知會不會爆炸

有錢囝
何不食肉糜mode

買完即窮

浩然

4百幾有喇

我唔用earphone個日就係airpod

d奶假架

高層巴打
唔洗撚code

其實我想撚
依家個role 多左manage contractor
但我新人對個system 都唔多熟 比人撚番轉頭

肛肛！ 玩得開心啲！
得閒po下唔撚係掛

老闆,訓啦

咁早訓

球王再支持

巴打加油
次次轉工都覺得好辛苦

而家啲90後

呢排訓太少喇

口講話去瞓 實情去cow女

我日日訓4個鐘咋

咪踢爆人啦

我其實想再轉
今次呢個d skill set 唔多對 越做越舊
但係個agent 無覆我

btw contractor 果邊有兩個女仔幾正
Perm 全棍

nth絲

黐線 可以打兩份工

上車不是夢

卡比有雞脾食鳥

打三份都上唔到車啦

伯母的雞脾
正

我驚會唔見

食完飯伯母仲會叫卡比同阿女入房玩下電腦

渣架

肚餓了

眼訓了

[url]下次同佢地講, 你地真係好勤力呀 [/url]

有冇學到中出一半

柒左tim

想收工了

呢句野我仲消化緊🤔

閱讀攞咩grade

同囡囡瞓

小學畢左業ok?

姐係你？

呢排都好精神
但係公司無野做 好鳩

想退休了

下次病口罩都唔戴番去公司傳染比人

想落棺了

想求包養了

唔會既，不過我右耳掛唔實

想想就好了

想出走了

想死了

學到口講個一半

@中出嫂s

下星期就去旅行
完全唔想做野

個個都飛

中出絲

仲有三萬asiamile 諗緊點飛

我都係得把口

我去ifc天台飛

3萬得北海道最抵

係 睇下砌唔砌到玩埋名古屋沖繩石垣島呢d

想去泰國 上年去完好想再去

冒冒帶埋禾

唔識渣車

在在you jump i jump

包一程內陸 好似係

上個月去完

泰國正

秦國

Join

好污糟
上次去狂見到米奇

返訓

死唔去

飛咗9個鐘呀

有撚就po

冇錢加冇假

你不是還有生命嗎

訓飽就開工啦

只有生命
沒有生活

燃燒你的生命發揮你嘅小宇宙

聽朝七點放喺我枱面

肛肛有撚

無驚無險又放lunch

肛巴

攬住我一齊jump

好正 愛上左泰國

比我放假呀
我要假呀

唔會喎 我覺得比我想像中乾淨好多 馬拉仲污糟

自製假期

手下：我爆咗假啦，要放喎

999999999999999

可能我去d 位係
有fd 直頭話比老鼠懶過隻腳

8866666666666666

52歲李澤楷首度承認戀情！與26歲港姐關係穩定

有錢真好

好想做richard條女

哪有假

忍夠做on9野啦

偽毒放哂大假去玩怪得邊個🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

一日都冇放過

想做richard條仔

佢條女得92 求出書

點呀卡巴

你去左好遠？

忍夠d老女人未

拍抬！

richard 來吧

頂菲律賓總統嚟搞到公司附近6點幾要封路
阻人放工猶如殺人父母呀

都係bangkok 不過條街係污糟

應該停工

nokia 3?

越污糟d牛肉粉越好味
利申 秦國掃街未肚屙過

申請提早收工

剩係試過比人劏過

唔敢掃街
泰國朋友帶食

竟然阻撚住腸腸

搭的士試過

D 的士狗都痴線
好彩依家有uber 唔洗比人劏

我都係tst返工

杜特爾特呀
nokia3收咗檔好耐啦seed姐

搵個by meter都難

時事好勁

搭的士不停比人劏

呢樣泰國真心on9

裝uber 吧 果次bkk 去市中心都係三百幾baht

sor9
通識failed

有d完全當咪錶唔存在 點講都唔肯計

下次會，之前唔記得有呢樣嘢

嗰時都係搵到by meter先會上
主要係返酒店嗰程難搵姐

u is hk藍J夾耳牙

同埋好憎乜都tips

咩叫藍J夾耳牙

好似要問定或者call返相熟廣東人司機

上次去又好少遇到r tips

藍丁格爾

白e angel ok?

可能我個阿公洗錢闊佬
乜都有10-100baht 做tips

啱啱人事部通知
5點3收工呀
多謝菲律賓總統，我愛你

得同泰國人坐個兩程先無比人劏

水魚

態度180度轉變

現實既港女🤷🏿‍♂️

我都想同泰妹坐的士

會封咩野路？

有J 的泰妹

食完飯，好鬼眼訓

有180型男擋
上次同佢行佢狂比d 人妖摸

因為見到Nokia
第一眼以為杜特爾特係電話牌子

杜仔以後多啲嚟香港
我請飲茶

冇常識

多謝腸腸先

腸姐開始有少少鍾意賓仔

成班老餅而家考通識肯定零分

我以為得我睇唔明

痴線你睇得明 笑死

問佢地收返錢

背靠祖國 一戴一露
落實大灣區發展藍圖 實現一小時生活圈

佢地一pair架

扮工精英

結婚！結婚！

泰妹都岩？

聽者有份

唔是人妖都ok

泰妹其實勁正
不過正既都怕佢係做雞

人妖先靚呀 靚到你唔知佢有j

我都覺

我唔想被人破處

泰妹真係好多雞 rooftop bar見到勁多洋腸拖住條泰妹

普遍個身型都好吸引

我以為祟洋渣

Hehe 又一對了 恭喜恭喜

d 鬼佬根本好吸引佢地
錢多 no money no honey
我知就佢地最唔鐘意印度佬
會玩得好變態

上utube睇泰妹好靚
化妝又好勁
唔計把聲係完美

好多都係包架 問過泰國朋友

Nth X seed

一齊

係啊因爲泰國人真係搵太少 我朋友搵10萬baht以上算勁高人工

包ptgf 咁包
對鬼佬黎講好平

去一星期咁 咪當七日都有人陪

依加先知

I豬啲泰妹都勁多follower
真係好索

ok 諗住做幾錢人情

混左血既真係靚到痴線

我唔ok

wow

新地做人情ok？

暗裡很享受 卻怕講出來

心裡面也知 這是愛

我同seed絲係好姐妹 唔會越軌

冇錢唔ok喎

一粒seed

都冇人比錢既
me都唔ok 喎

sheshe

男子和男子 怎能親密如此

幾時先收工 無心機做野

能成為密友大概總帶著愛

新地好貴㗎

臨時演員都係演員吖
唔出糧點做呀

假戲真做

有錢都唔ok

戲假情真

係愛呀哈利

大家都聽唔明既野 得nth先明

重申返 我係絲

心有露犀

你自己想飛人又借me過橋
典型mk妹

靈*

咩露西
嚇死寶寶鳥

你mk語我唔識聽 得 nth先明

為何還害怕 若覺得這是愛

全部假設都係有棍

我係在巴黎 paris

究竟有棍定冇棍
我一直以為有棍，好亂啊媽

嚇一嚇番工更醒神

Nth扮絲打扮左排 同我扮巴打一樣

由今日起我係絲ling

單純的腸腸

原來你係扮

請善用起底功能
利申 波台狗

其實我有棍

嗚呀好開心番完個垃圾朝早可以去飲茶
等今晚又俾人sm

Ching 點解唔用返舊名

Me too咁啱既
Call me peanut巴

對該球員既恨意已經消褪

你走左花生仲點叫peanut

p甩bra

走pexxx
所以係絲

P stand for 無seed出photo?

lingling c

食完先算啦

sorly 冇肥仔波戴唔到

Lingling

好彩食飽飯你先post

好慘㗎 俾人sm咗個朝早

哼我知㗎

被誤導咋！

又唔係路基亞

所以見到你有得飲茶 我都替你開心

巴打

好姊妹

Lingling絲打

飲茶有冇鵪春蛋燒賣食

廢老春

而家邊度有好食既鵪春蛋燒賣？

可能要去有痰罐地下滑潺潺果d茶樓

幼齒seed

有無叫灌湯餃

其實唔多鍾意灌湯餃
成日比我撩到爛雲吞咁

利申 弱智

搞到爛曬再落醋落到成碗變鮮紅色先正

靚女撈工程

咁樣真係好咩

收工未呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

扮左成個下晝工 好辛苦

咩網都上晒啦

偷懶可恥

我都想做野 真係無野assign 比我或者要做既野卡左係人地度

真心覺得好食

不過口味d野個個都唔同

落完site
返office好眼訓

返埋聽日咋好滾動呀

上黎自推十連啦

今日都未過呀

你咪又係

Fridayyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy!!!

2

3

4

5

唔好講啲唔吉利野

6

十連失敗

唔俾在巴十連

HAPPYYYYYYYYYYYYY

你點解要咁對我呀bb

做到隻狗咁

不許你十連一人

IT

Sadddddddd

係,明明平時好得閑架嘛

WHYYYYYYYY ARRRRR 花生!!!!!!!!!!

對個個人名譽構成損害
等收6c信

我好得閒

呢啲係咪叫報應

永遠共你去抱緊

公平咩?你老細快d番黎ok?

我得閒到怕比人炒

好忙

聽日又得閑架喇

你走啦 做野呀要

食屎啦呢世唔好返 準時出糧比me就得

6c信呢 睇過

我覺得四周圍好凍
我已經好攰喇

FF

so99999sadddddddddddd 橙橙

寄緊比你

生命冇希望

義氣花生

1001

我要搶

Ching 600都未到喎

差唔多啦

仲有一個鐘

pish

有片 啱啱係ZARA搭訕左個女仔

學到嘢了

怪5g d囡比u cow 哂啦

烏鴉口

學到未呀seed巴

抵啦！

中出

大家忙

多麼漂亮理由

愛不夠

傷心

哩個故事教訓你
唔要得意忘形

下次可以試下

球王
又約左仔仔？

哪有仔

約左你,你唔記得左喇?

收工啦
你地慢慢lu

禾5g哦

影后

咪係
肯肯定係約左囝囝先要早走

我都收左lu

毒撚無仔 又無女

收工

收收埋埋

中出琴晚已經出左pool

收皮

春！

春大大

訓覺出pool？

收工可恥

ok 我彈閘鳥

夢中出pool都係可恥

好撚攰又未收工

頂住呀

嗰啲叫春夢

可恥

Gayau!!!

偽毒

gay au

原來5點鐘放工感覺係咁美好

點解可以咁早

多得賓佬

哦 就係Nokia

Hi

下rd 星期六

Ching 主動啲！！

地鐵少人好撚多

我都收左

包膠！

有冇聽豬
而家係杜雷已突

留左好多次tg冇絲打add我

等報告
留名睇出pool

加油 留名等包膠

係尊貴的杜特爾特總統大人

你有留過咩

我識
呀來約夫人
呀基諾三世
杜突已突！

杜雷 露出偽毒尾巴

早收工就是皇帝

g持u

typo ok?

返到屋企準備沖涼

勢利

差張吸引人既profile pic

推比各位絲打

@Nth絲 @seed絲

如果你可以令我早收工
我可以叫你做親愛的seed媽媽

人手頂置

女人

你講果2個巴黎

下次加落#1

up mud
me no tg ar

恭喜恭喜
準備返到屋企

走呀

洗唔洗 要嘅出聲就得

soly me is not phillipino

佢地變左性一排

在在都變咗

小心啲打id呀春妹今次要

屌你老母！

地鐵好多人

會次會check 清楚先

幫推

爽

推

花花

推到有人add

真心唔明 唔毒都要話自己係毒撚係咩心態

你add我

想揾人傾計

我真係毒，比人屈

問牙春牙在牙花果d🤷🏿‍♂️

未開名自己衝出來x

Hi? 中出絲

真毒不解釋

放瀉藥毒你架

幾時開始個個都爭住扮毒撚架

巴打晏少少夜晚多d人

你潛咗成日水窩

何出此言

柒都覆x真係飄牙

佢地可以解答呢個問題

因為你班偽毒

me唔會亂食野

就如個個都話自己a0青頭

因為你扮毒

毒唔毒都喺自己先知架啫

牙腸你頭號呀

冇呀，春~

你跑步都有朋友陪 毒條春

又話200磅
150

飄蛙托食

我就肯定唔會話自己a0青頭嘅

返工同做功課全日，啱啱先返屋企

200磅肥婆

咁早就返到 好羨慕囉

注射式

最正 我屌哂你地個份

同女跑就話啫
同個毒J跑
有乜好

日日都呢個時間
但平時唔駛兩溝，舒服好多

同女跑我會block柒你

巧勤力牙

好爽

毒j 都唔so 我

注射式瀉藥

我個毒J fd失業緊
大把時間

求介紹

我去到lv 14
你班偽毒呢！

係咪架
A0毒J

一個人唱K都試過?

我覺得一個人bbq最毒

身心疲累，想去玩都唔敢

輕鬆14

好

輕鬆！

返屋企最好

13 14 lv 仲易過吹k 碌ling
一早試過

灌腸

下次俾相你睇

輕鬆下啦 為咗行更長嘅路

刪埋門刪埋窗

屋企好嘈，頭痛

好彩我唔唱K架啫
未試過

燒炭

一個人唱k 大陸試過 有間間獨立房

咁樣講似伏

牙春你咁重口

唔好呀

通常呢啲情況我都會食完飯
就落樓下公園

即刻腥唔好等

我唔碌拎 其他都試過

會勁內疚，逢4.5.11.12月做紙考試月就會消失

打錯

咁點都要睇過個樣先架嘛

睇清楚名！

唔好重口就入我數

唔係喎bbq未試過 一個人bbq好貴

爽在哪

有伏唔怕中
俾個冧把我

清認錯名

腸腸又要？

我仲坐緊巴士...
平時8點幾出門 8點鐘先返到屋企

tg:youand0079

橙 my future

8-12點都嘈，點係公園坐咁耐

打機
飲酒

諗下幾爽，啲屎咁樣出法

我好少飲

i cant see shit captain

呢隻？

Sorry
因為我返工返學車程都好15分鐘就到

都係一罐起2罐止

啲Feel好似會好啲

呢啲cow女用

求教學

我都係網睇架咋

前提要靚仔

秒左我

或者唱歌好聽咯

我2樣都冇

但你識中出喎

係啊 好貴 一個鐘60蚊

邊間教會 我都有番去學唱歌

啤酒最on9，飲少少就肚脹，冇咩料到但又會成身酒味

一個人去打邊爐已試 真毒驗證

渣ga

有體香唔怕酒味
好似係

我臭所以怕

咁飲完反而香左

好似好飲得

紅酒最香，個陣味真係甜

一罐就收皮

去camp 有咩做？就係為左劈酒

係咪呀

我都轉左飲紅酒

咁又係

扑野家唔計

飲錯提子汁了

春，試過唔係去扑野家？

露營必須酒

麻辣火鍋 一個人坐4人枱

食酒釀丸子都會面紅

偽毒99 你估流架？

真架，平時都只係養金魚

講呢句知真偽毒

唔信

即係飲其他好勁喇

同路人

行山果時整罐，搭營果時又整罐，搭完又整返罐
都未開始劈已經3罐

其他都唔得 唔識飲

飯前1罐，飯後1罐

光年咁勁

真

原來呢度好多人飲油

但佢唔好飲

下次去飲

給不千奴

唔係我飲 朋友飲完佢個人陣味甜

Typo ok?

飲jolly shandy 都面紅到hihi咁

應該全部是玩beer pong既偽毒🤔

咩黎

yes ar

唔識玩

飲可樂都臉紅

我毒行果時見到d 人係咁

咩嚟

腸~

掉波入杯？

識貨

給不千奴走泡

繼續扮吖

講緊你
去camp99

u collect skin la

成班棍玩

尿前1罐，尿後1罐

偽毒！

飲開邊間

淨係電視見過

Me dunno English
I collect u skin

玩過一次咋
好屎

lamb sausage

中出 帶我去玩得唔得

同可樂戀愛了

打埋啲港式英文
港女seed

bar pacific有

佢mk港女嚟

唔敢入去

ifc 有間好味 但係貴

冤枉呀大人

吹，繼續吹

留名下次帶路

你想吹定出

罐裝香滑

吹住出

歐陸奶滑

宜家飲咖啡提唔到神
純碎係習慣

利東街有間都正

hi all，有冇人掛住我？

你潛咗去邊呀

睇月光個到 ？

返工囉

有

hi出

Miss you

有冇Walk in book換電呀蟲蟲？

我開始明白，做又36唔做又36嘅道理

冗員才是生存之道

exactly
有人問野一定話睇返先答到你
之後唔答

春
你終於開竅了

蜰

中出咁都知

遲下開班分享

見啲promoter gp成日請女去同人玩beer pong，但真係唔知咩黎

朋友就飲，我只在旁觀看

變左偽毒post

掉杯入波

因為貪得意玩過一次

yes 偽毒可恥

咩地方黎

下次你去咪知咯

所有野都模菱兩可就一流

其他巴絲

最垃圾既bar

我真

今日去問左，啲時間有d難搞，可能要搵個星期六日晨早walkin

好平百零蚊枝惠康買個啲黎

請示範

跟住呢

唉

即係去過好多得出嘅結論

區區都見到佢

姐姐

賭5000！！！！

因為佢差唔多每一區都有
KT已經有幾間

Pacific coffee 就識

毒撚唔落bar

跟

好，同你賭

完全未去過？

入定5000比我先都得嗱！

gun

真毒唔落

玩呢個好撚貴呀

本身又要臺錢

又要飲佢指定啲酒先可以玩

午巿食飯嘛

佢偽毒落club架

飲

無錯，偽毒可恥

你大把人溝
你唔要咋
講大話罰雙倍

係wo
偽毒999999999999

Beer pong 唔係就咁啤？定指要唔同牌子既啤？定指定大酒

有錢人玩呢啲

唔落

首先你要掉左個杯先
下刪一百字...

繼續吹.jpg

指定啤或大酒
cap水cap撚到呀

冇下次

中出佢最可恥！

agger

介紹你個朋友啊

Cow女係要駛少少錢

Agger

陪fd咋

落bar唔抵屌

對唔住
（其實係ex黎）

同仔去咋

哪有女牙

再見亦是朋友

落井下石

半年先儲到錢飲一杯pacific

有咩抵屌 介紹下

假到呀

咁無聊既，咁有咩好玩

屋企

9up啦你 你揾到一個我比一萬呀！

落咩先抵

@0079

0079

有米又偽毒
養寵物否？

你下次同nth去囉，佢咪女

Agger X2

自己都養唔掂喇

呢個真，幾十蚊杯咖啡好貴，加上唔飲咖啡

你同中出match 咗啦

真毒唔drink 酒

春春俾哂機會都唔捉緊！

即係其他假

唔好扯開話題 $10000！！

大家睇住見証啦

謝謝一萬

食屎喇
唔係，真係好神奇，平時佢陣味一定唔係香，但佢隊左兩枝紅酒個日真係好甜陣味，而我係冇飲

多謝春大大

夜啦食咗飯未

一齊個時先佢索佢陣味啫
唔想成日提ex先叫朋友

大家齊齊收

係愛呀抽花

食緊

非黑即白

好多偽毒

係窩

一千零一次

Lingc

毒？邊L度毒？睇過睇過

尋晚傾船p今晚傾落bar
好嘔心

竟然傾船p

每日隊佢飲兩枝 實幸福美滿
btw, 真係隊兩枝？

你講落bar